# Copyright (C) 2024 Hostinger
# This file is distributed under the GPLv3.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hostinger AI theme 1.0.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/hostinger-ai-"
"theme\n"
"Last-Translator: Zhou Yu\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-17T07:01:03+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-27 19:24+0000\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: hostinger-ai-theme\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.7.1; wp-6.7.2"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:10
msgid ""
"<span style=\"display: flex; flex-direction: column; gap: 8px;\"><h3 "
"style=\"margin:0; font-size:16px\">Site couldn’t be created</h3> <p "
"style=\"margin-top:0; font-size:14px; color:#727586\">That’s because of an "
"issue on our end. Try creating your site again. </p></span>"
msgstr ""
"<span style=\"display: flex; flex-direction: column; gap: 8px;\"><h3 "
"style=\"margin:0;font-size:16px\">无法创建网站</h3> <p style=\"margin-top:0; font-"
"size:14px; color:#727586\">这是因为我们这边出现了问题。请尝试重新创建您的网站。</p></span"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:46
#, fuzzy
msgid "A customizable booking form for your website"
msgstr "可定制的网站预订表单"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:126
#, fuzzy
msgid "Add text..."
msgstr "添加文本..."

#: includes/Settings/Theme.php:94
msgid "Adjust how elements are displayed on your website:"
msgstr "调整网站元素的显示方式： "

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:18
msgid "Affiliate marketing site"
msgstr "联盟营销网站 "

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:11 includes/Admin/Menu.php:21
#: includes/Admin/Menu.php:22
msgid "AI Website Creation"
msgstr "人工智能网站创建"

#: includes/Builder/NavigationBuilder.php:205
#, fuzzy
msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有权利。"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:26
msgid "An error occurred. Please try again later."
msgstr "发生错误。请稍后再试。 "

#. translators: %s php version
#: functions.php:36
msgid "Attention:"
msgstr "请注意："

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:25
msgid "Back"
msgstr ""
"返回 \n"
"\n"

#: gutenberg-blocks/Booking/block.json
#, fuzzy
msgctxt "block description"
msgid "A block with booking form integration"
msgstr "集成预订表格的区块"

#: gutenberg-blocks/Booking/block.json
#, fuzzy
msgctxt "block title"
msgid "Booking Block"
msgstr "预订区"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:19
msgid "Blog"
msgstr "博客 "

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:21
#, fuzzy
msgid "Booking"
msgstr "预订"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:45
#, fuzzy
msgid "Booking Form"
msgstr "预订表格"

#: gutenberg-blocks/Booking/Booking.php:76
#, fuzzy
msgid "Bookings"
msgstr "预订"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:13
msgid "Brand name"
msgstr "品牌名称"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:29
msgid "Building content"
msgstr "建设内容"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:17
msgid "Business and services"
msgstr "商业与服务"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:64
#, fuzzy
msgid "Button Settings"
msgstr "按钮设置"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:66
#, fuzzy
msgid "Button Text"
msgstr "按钮文本"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:38
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/Settings/Theme.php:110
msgid "Check this box to hide the header element on all pages"
msgstr "选中此框可在所有页面上隐藏标题元素"

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Color 1 (Section backgrounds)"
msgstr "颜色 1（科室背景）"

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Color 2 (Section backgrounds)"
msgstr "颜色 2（科室背景）"

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Color 3 (Button background)"
msgstr "颜色 3（按钮背景）"

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Dark (Text on Light and Color 1)"
msgstr "深色（浅色和彩色 1 上的文字）"

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Grey (Form borders)"
msgstr "灰色（表格边框）"

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Light (Text on Color 2 and Gradient)"
msgstr "浅色（颜色 2 和渐变色上的文字）"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:31
msgid "Confirm & edit"
msgstr "确认和编辑 "

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:36
#, fuzzy
msgid "Consent Text"
msgstr "同意文本"

#: includes/Builder/NavigationBuilder.php:351
msgid "Contacts"
msgstr "联系方式"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:39
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:24
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:30
msgid "Create again"
msgstr "再次创建 "

#: theme.json
msgctxt "Custom template name"
msgid "No title"
msgstr "无标题"

#: gutenberg-blocks/Booking/Booking.php:85
#, fuzzy
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:22
msgid "Describe your site"
msgstr "描述您的网站"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:23
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:151
msgid "Details:"
msgstr "详细信息： "

#: includes/Settings/Theme.php:53
msgid "Display Settings"
msgstr "显示设置"

#: includes/Admin/Surveys.php:35
msgid "Do you have any comments/suggestions to improve our AI tools?"
msgstr "请问您对改进我们的AI工具有什么意见/建议？ "

#: includes/Hooks.php:79
msgid "Edit site"
msgstr "编辑网站"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:69
msgid "Email"
msgstr "电子邮件 "

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:153
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件： "

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:33
msgid "Enter at least 11 characters"
msgstr "输入至少 11 个字符"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:19
#, fuzzy
msgid "Enter your email..."
msgstr "输入您的电子邮件..."

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:31
#, fuzzy
msgid "Enter your message..."
msgstr "输入您的信息..."

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:13
#, fuzzy
msgid "Enter your name..."
msgstr "输入您的姓名..."

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:36
msgid "Existing content will be deleted"
msgstr "现有内容将被删除"

#: includes/Admin/Templates/featured-image-metabox.php:7
msgid "External image can be used to show featured image."
msgstr "外部图片可用于显示特色图片。 "

#: includes/Admin/Templates/featured-image-metabox.php:12
msgid "External Image URL"
msgstr "外部图像 URL "

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:173
msgid "Failed to send email. Please try again later."
msgstr "发送电子邮件失败。请稍后再试。 "

#: includes/Admin/Hooks.php:33
msgid "Featured Image with URL"
msgstr "特色图片URL"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:18
#, fuzzy
msgid "Field Settings"
msgstr "现场设置"

#: theme.json
msgctxt "Font family name"
msgid "Monospace"
msgstr "Monospace"

#: theme.json
msgctxt "Font family name"
msgid "Serif"
msgstr "衬线"

#: theme.json
msgctxt "Font family name"
msgid "System"
msgstr "系统"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Large"
msgstr "大型"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Medium"
msgstr "中型"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Small"
msgstr "小型"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "XL"
msgstr "XL"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "XXL"
msgstr "XXL"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:26
msgid "Generating colors"
msgstr "生成颜色"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:28
msgid "Generating content"
msgstr "生成内容"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:27
msgid "Generating structure"
msgstr "生成结构"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:32
msgid "Give us a minute"
msgstr "给我们一点时间"

#: theme.json
msgctxt "Gradient name"
msgid "Section background gradient"
msgstr "断面背景渐变"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:35
msgid "Great description! Feel free to add more details"
msgstr "很好的描述！欢迎添加更多细节"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:149
msgid "Hello,"
msgstr "你好，"

#: includes/Settings/Theme.php:60
msgid "Hide Header"
msgstr "隐藏标题"

#. Author of the theme
#: style.css
msgid "Hostinger"
msgstr "霍斯廷格"

#. Theme Name of the theme
#: style.css
msgid "Hostinger AI theme"
msgstr "Hostinger AI 主题"

#. Description of the theme
#: style.css
msgid ""
"Hostinger AI theme built with SEO and mobile responsiveness in mind, this "
"theme ensures optimal performance and a better online presence."
msgstr "Hostinger AI主题考虑到了搜索引擎优化和移动响应能力，可确保最佳性能和更好的在线展示。"

#: includes/Admin/Surveys.php:31
msgid ""
"How would you rate your experience using our AI website builder to create "
"your site? (Scale 1-10)"
msgstr "您如何评价我们的 AI 建站助手的使用体验？ (1-10 分)"

#. Author URI of the theme
#: style.css
msgid "https://hostinger.com"
msgstr "https://hostinger.com"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:42
msgid ""
"I consent to use of provided personal data for the purpose of responding to "
"the request as described in"
msgstr "我同意将所提供的个人资料用于以下用途"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:37
#, fuzzy
msgid ""
"I consent to use of provided personal data for the purpose of responding to "
"the request as described in Privacy Policy which I have read. I may withdraw "
"my consent at any time."
msgstr "我同意将所提供的个人数据用于回应我已阅读过的《隐私政策》中所述的请求。我可以随时撤回我的同意。"

#: patterns/hidden-404.php:17
msgid "It looks like nothing was found at this location. Maybe try a search?"
msgstr "看来在这个地方什么也没找到。也许可以试试搜索？"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:22
#, fuzzy
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:20
msgid "Landing"
msgstr "着陆 "

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:34
msgid "Let us know more about your website to get the best result"
msgstr "让我们进一步了解您的网站，以获得最佳效果"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:43
#, fuzzy
msgid "Link to your privacy policy page"
msgstr "链接到您的隐私政策页面"

#: includes/Builder/NavigationBuilder.php:350
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:78
msgid "Message"
msgstr "留言 "

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:154
msgid "Message:"
msgstr "留言： "

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:60
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:152
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:132
msgid "New Contact Form Submission"
msgstr "提交新的联系表单 "

#: gutenberg-blocks/Booking/Booking.php:79
#, fuzzy
msgid "No bookings yet."
msgstr "尚未预订。"

#: patterns/query.php:24
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:176
msgid "Not valid recipient email."
msgstr "收件人电子邮件无效。 "

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:15
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: patterns/hidden-404.php:13
msgid "Page not found"
msgstr "未找到页面"

#: patterns/hidden-404.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "404"
msgstr "404"

#: patterns/hidden-post-meta.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Hidden post meta"
msgstr "隐藏职位元"

#: patterns/query.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:28
#, fuzzy
msgid "Placeholder"
msgstr "占位符"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:123
msgid "Please agree with privacy policy."
msgstr "请同意隐私政策。 "

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:128
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入有效的电子邮件地址。 "

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:16
msgid "Portfolio"
msgstr "投资组合"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:44
#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:39
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策 "

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:48
#, fuzzy
msgid "Privacy Policy Link Text"
msgstr "隐私政策链接文本"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:42
#, fuzzy
msgid "Privacy Policy URL"
msgstr "隐私政策 URL"

#: includes/Rest/BuilderRoutes.php:213
msgid "Problem building content."
msgstr "建立内容的问题。"

#: includes/Rest/BuilderRoutes.php:169
msgid "Problem generating content."
msgstr "产生内容的问题。"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:56
#, fuzzy
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:25
#, fuzzy
msgid "Select date..."
msgstr "选择日期..."

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:101
msgid "Send Message"
msgstr " 发送"

#: includes/Builder/NavigationBuilder.php:352
msgid "Socials"
msgstr "社交活动"

#: includes/Rest/BuilderRoutes.php:63
msgid "Sorry, something wrong with data."
msgstr "对不起，数据有问题。"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:171
msgid "Successfully submitted!"
msgstr "已成功提交！"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:12
msgid "Tell us about your site"
msgstr "向我们介绍您的网站"

#: theme.json
msgctxt "Template part name"
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: theme.json
msgctxt "Template part name"
msgid "Header"
msgstr "页眉"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:49
#, fuzzy
msgid "Text to display for the privacy policy link"
msgstr "隐私政策链接的显示文本"

#. translators: %s php version
#: functions.php:36
msgid ""
"The Hostinger Easy Onboarding plugin requires minimum PHP version of <b>"
"%s</b>. "
msgstr "Hostinger Easy Onboarding插件的最低PHP版本要求为<b>%s</b>。"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:37
#, fuzzy
msgid "The text shown with the privacy policy checkbox"
msgstr "隐私政策复选框显示的文本"

#: includes/Settings/Theme.php:29 includes/Settings/Theme.php:30
#: includes/Settings/Theme.php:122
msgid "Theme Settings"
msgstr "主题设置 "

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:40
msgid "This field is required"
msgstr "该字段为必填字段 "

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:42
msgid "This field should not be longer than 1024 symbols."
msgstr "该字段的长度不应超过 1024 个字符。 "

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:41
msgid "This field should not be longer than 255 symbols."
msgstr "该字段的长度不应超过 255 个字符。"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:14
msgid "Website type"
msgstr "网站类型"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:74
msgid "What's your email?"
msgstr "请输入您的电子邮件 "

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:65
msgid "What's your name?"
msgstr "请输入您的姓名"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:46
msgid "which I have read. I may withdraw my consent at any time."
msgstr "我已阅读。我可能随时撤回我的许可。 "

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:82
msgid "Write your message..."
msgstr "请写下您的留言..."

#: includes/Rest/BuilderRoutes.php:114 includes/Rest/BuilderRoutes.php:149
#: includes/Rest/BuilderRoutes.php:197
msgid "Wrong sequence of step execution."
msgstr "步骤执行顺序错误。"

#. translators: %s php version
#: functions.php:40
msgid "You are running <b>%s</b> PHP version."
msgstr "您运行的是 <b>%s</b> PHP 版本。"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:37
msgid ""
"You have already generated content. Continuing will delete all previous "
"content. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "您已经生成了内容。继续将删除之前的所有内容。您确定要继续吗？"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:150
msgid "You have received a new message through your website's contact form."
msgstr "您通过网站的联系表单收到了一条新信息。 "
